五葉草推背圖

一個用左7日 一個用左9日
對比大市成交金額,亦都有所減少
有師兄提到要小心頭肩頂
大戶亦都捉心理
(1)聽日可能低開高收 呃埋最後班散戶
(2)聽日再升,然後好似之前個升浪 不過會更加急促 估計只有10-14日
(3)真係頭肩頂 30400>29800>25700

其他因素:
十年美債息?3厘?IIQE後仲靠教科書 經濟理論都差唔多要更新8成
加息?Old news is so exciting
巴菲特最新封信有橄欖枝
習帝不予置評根本係中國向來都係捉皇帝心理 連M1,2,3都亂到唔識計
香港波叔財報 小圈子社會硬食
仲有好多好多

大家會點樣解讀?

利申: 新手9up

推背圖都比你劃出黎
仲新手？

即係一係升一係跌啦
收到

請問咩apps?

富途牛牛

穿唔到30400就係(1)
連最多人提的十年美國債息都跌返2.8

多謝各散戶的貢獻